[求屌醒]有冇人同左另一個一齊，但仲放唔低ex

我知咁樣對現任唔住，每次諗起都好有罪疚感，但我就係放唔低，見佢有新仔係ig放閃，又話新個個做d咩點好點好，但明明佢講嘅我都有做過，佢個陣仲要嫌我煩 但亦都係咁，我先知自己係有幾放唔低

利申：ex係我初戀，唔知關唔關事

係咪唔甘心咋

我都唔知，同ex一齊左唔短時間，相處落佢覺得我地性格唔夾，但我都有試過盡力修補段關係同改變自己，但去到段關係尾得到嘅回應只係越來越冷淡，所以佢其實令我好心灰意冷
直到我忍唔住叫左分左手之後先知自己仲好留意佢，我都唔知自己做緊咩唉

似係受虐狂+唔甘心睇佢冇咗自己都過得好

見到唔聚財係正常既，又唔代表放唔低既

我
都唔知做緊乜